鄧炳強，你太年輕了

鄧炳強，你太年輕了。你以為POLYU真的是最精銳的勇武隊？其實只是新手勇武隊，不然你想想為甚麼行動會升級。

係囉，傻豬黎

推!!!!!!!有冇可能理大裏面啲人開記招?

拉

今朝橫掃旺角
着緊火嘅相都影唔到

on9

屌 拉
推返重要post plz

what's up

唔好玩膠住
俾最新消息流通先

每日不定時，無定向開花！

玩膠都不推文呀大佬

馬丁有冇計

新手勇武當精銳勇武講出黎都笑撚死人

真係咪撚玩膠住啦

咪撚玩膠住

屌依段時間仲玩膠
推行動po號

咪撚推啲ON9 POST

pull

屌唔記得不推文

鄧炳強，你太年輕了。你以為POLYU真的是最精銳的勇武隊？其實只是新手勇武隊，不然你想想為甚麼行動會升級

垃圾鄧柄權
成支警隊最撚憎呢條友

推

傻仔黎入面梳心邊個喺岀面圍返佢

咪撚推廢post啦
成班傻鳩同佢癲

勿玩膠

重玩膠

屌你老母 仲玩 好撚得閒？咪推膠post

on9 po勿推

你以為鄧炳強睇完呢個post
佢會心諗:係喎。呢度無勇武喎,唔好包圍啦

開埋啲on9 post
咪話比人聽此地無銀三百兩

咩料？潮聯？

接PK 鄧放工

鄧炳強你仆街死

鄧炳強，你太年輕了。你以為POLYU是新手勇武隊？其實他們真的是新手勇武隊，不然你想想為甚麼行動會升級。

我申請del po，冇諗過上熱門

最勁既勇武仲留緊力預備單秒7婆

咪開垃圾po啦 呢d垃圾玩膠po有撚用咩 拉

梗係

柄強唔係真心覺得精銳係哂入面 佢只係要比個感覺傻閪 黑警有信心搞得掂 佢地都要穩軍心

屌你老母呢啲ON9 POST上熱門
樓主你唔死都冇撚用

其實邊個話大撚把勇武入面，入面最多嘅都係和理非囉

又中計

精銳嘅...走甩晒啦, 甚至可能今次無出

圈套嚟

On9 拉 救人先

不設實際阿，去twitter同fb做文宣啦

屌你老母鄧炳強，你太年輕了。你以為POLYU真的是最精銳的勇武隊？其實只是新手勇武隊，不然你想想為甚麼行動會升級。

中計了

咪玩膠住啦大佬

鄧炳強係仆街殺人犯！

傻豬黎

傻仔鄧，今晚就俾你睇吓咩係真正勇武

鄧炳強，你太年輕了。你以為POLYU真的是最精銳的勇武隊？其實只是condom，不然你想想為甚麼咁多人驚左。

鄧小狗，你太年輕了。你以為POLYU真的是最精銳的勇武隊？其實只是新手勇武隊，不然你想想為甚麼行動會升級。 攻了理大又如何 其他區你地點都守唔到 鄧小狗！

紅van狗
應該食得

鄧小狗
定
鄧小強

火燒連環車

仲玩膠，拉

我都知潮聯仆街,但好似有黃司機,怕唔怕燒錯

咪撚玩膠啦呢個時候

Blocked

係囉，我老豆咪係紅van黃司機

係咪以為自己好風趣

鬼影小隊今晚會出場

成班傻鳩

你班友膠你個頭，一手料fced，但諗諗下上熱門俾鄧炳強知道咗，好似點醒咗佢，都係拉返算啦

鄧蛇中伏

戇尻仔豬炳強
老豆搵仔講兩句就信到十足
宜家畀人團結民心
一上任就中曬計

又中計了
行動為上
拉住先
贏左再笑鳩佢助攻

早兩日出個fake news
所有狗都以為有肉食圍撚住哂

而家有人入到去發現原來係班細路/新手
圍左咁耐搞到外面開哂花

on9 post

咪玩膠啦 拉

入面中學生黎炸 屌佢老母

幾時既事 無人知咁

老手一定知咩叫be water
邊有咁易比你圍著等捉

鄧炳強，你太年輕了。你以為POLYU真的是最精銳的勇武隊？其實只是新手勇武隊，不然你想想為甚麼行動會升級。

搵啦屌

大家唔應該犯法

你地玩夠未? 好撚好玩而家?

你想向對方講解細節以顯示你好醒?

呢啲有事後圖就夠,靜靜地贏

天氣乾燥啫

笑撚死，入面成堆和理非佢仲以為最勇個d係入面

如果最勇個d係入面既琴日一早突圍左出黎啦

而家自以為好醒，但就算攻左入去都係拉撚左堆和理非，點撚樣暴動阿

?

唔好攪人汽站呀，全九龍得12個站，攪完全九龍小巴的士都開唔到工，人地仲要搵食架，唔好再攪

懵炳強

.

真正勇武未進過場

鄧炳常，你太年輕了。你以為POLYU真的是最精銳的勇武隊？其實只是新手勇武隊，不然你想想為甚麼行動會升級。

根本得巴打你一個
換個ID發多次證明比佢睇啦

Kai子

睇到啦 鄧炳強

唔怪得啱先搭紅van 個小巴佬屌曬鬼

其實咁又係
困住理工咁多人

但外面仲咁多火魔

咁都呃到班狗係紅磡做鏢靶

幾年前圖

真野拎出黎講做咩

屌，佢當交功課咋嘛，老細唔知㗎

唔係
今朝嘅事

鄧炳強呢啲正豬玀!利慾薰心!

香港幾百萬人拉得曬? 用下個豬腦啦!

武力會越嚟越升級, 到時全家無處可逃!(返大陸除外)

咁多年都冇報過仇
一定係今朝

推！